番夜shift真係正

夜shift又冇野做 得個幾丁友 可以瞓下覺 唔經唔覺又夠鐘收工
自己輕鬆收工慢慢行嗰陣 望住一大班狗趕番工個頹樣

加上shift放平日假 到處都少人
唔洗六日放假同人逼 又可以同老豆老母飲下午茶

爽

返多幾年，命都短幾年

不了
身體真係差咗

不了

毒撚先會接受到
當你身邊個個朋友都放星期六日 平日夜晚話出去食飯,星期五晚唱通宵k 你完全join唔到真係好sad

就連日頭扮工時間個個喺whatsapp group吹水你都冇得搭嗲,到你返工悶就單機玩whatsapp因為人人都訓緊教

係呀 其實我係完全零朋友嘅死毒撚

第二朝放假係爽既
又可以做自己野，又可以屌下占，多時間用

返夜=成晚玩switch

斷六親shift 不了

巴打 夜shift 無得訓 & 同早上一樣忙... 點睇

慘

返night咁傷身

我返日shift都係咁，你可以收皮